其實蘋果有無政治意識，黎振燁單野明顯係中共做新聞轉移視線技倆，仲好似執到寶咁四圍報

全城中伏，兩辦粗暴干預香港已經無人理

講真who fucking cares啲明星

宜家end game最後一戰 就死到臨頭

香港嘅未來係點就取決於宜家

可能有PR打手入侵蘋果

朱智賢床照流出都WFC啦屌

打擊cctvb 喎，我覺得非常好

屌 流出就咁擺條LINK出黎咪算
煲咁耐做乜

即係提醒你班柒頭係時候課金

想用情色野麻痺港豬，害死香港人

又分化